其實如如真係我地d矮仔/排骨仔既偶像

其實佢幾高 官方話米7 個人估計米65-68

運動員應該唔會虛報身高體重架喎